平野鈴子過去一年參與抗爭活動事蹟 獲越南傳媒報導

佢真係好有心
多謝你

真

感謝妳

仲唔上去佢推特多謝

Post 埋佢條link

どうもありがとう，平野鈴子

推

推推推推推推推

推推推推推推推推

支持

勇敢的民主武士
香港多謝您！

最愛平野鈴子

我記得睇過佢ig有張相係著住和服、帶住武士刀
好撚型